[學術討論] 其實讀書學嘅理論有冇人用?

其實大學學嘅理論, 有冇人或者公司係用緊架?

例如CAPM呀, Dividend Discount Model呀, 呢啲野, 或者其他stock valuation 嘅model, 其實有冇人買股票嘅時候會用架?

利申: 乜都唔識

無人用
憑感覺買

似乎真係冇

實有架